韓國京畿教會再發新疫情 教會把鹽水經未有消毒噴嘴直噴入教友口中

韓國京畿教會再發新疫情 教會把鹽水經未有消毒噴嘴直噴入教友口中

原來韓國的「武漢肺炎」疫情在過去數天略見回落之際，繼早前首爾的一家電話客戶服務中心發生大爆發後，近日京畿道城南市壽井區陽地洞的一家名叫「恩惠之江（은혜의강）」的教會，又發生了跟之前新天地教會類似的廣泛傳播事件。

雖然自 2 月底開始韓國各地政府都已向不同宗教代表表示，呼籲各教派都盡量減少舉行聚眾的集會活動，但位於京畿道的「恩惠之江」教會，卻無視這個指示，繼續於 3 月 1 與 8 日，兩天舉行教會禮拜。結果，導致 140 名有參與那兩天禮拜活動的教友中，46 位確診感染上「武漢肺炎」。

而據韓國媒體取得該教會於那兩天舉行禮拜活動時的閉路電視片段，發現教會在禮拜前，誤以為鹽水能消滅病毒，竟向來自首爾廣津區確診患者的嘴裡，用噴霧器噴鹽水，但該噴霧器在用後卻沒有消毒，繼續噴到其他禮拜參加者的嘴裡，最終把病毒擴散開去。

據城南市瞭解，每逢週末禮拜，城南「恩惠之江」教會全體 130 多名信徒中，百多人都會來到 300 多呎的禮拜堂進行禮拜。而上星期起，教會內有 6 名牧師及信徒，先後確診。後來政府著力擴大檢查，發現 3 月 8 日當天有參加禮拜的信徒，40 人為確診患者。

然而更令人憂慮的是，當中有一位新增患者，卻不是參加教會的信徒，而是來自「恩惠之江」教會教友居於盆唐區白峴洞的鄰居而已，二人經接觸後把病毒傳播。因而有人擔心，以該教會為媒介的社區傳播，是否已經開始擴散。

邪教橫行國度
連登仔過到去可以成為神

香港代表：
主X會
永X堂
錦X堂

點解可以咁痴線

natural selection

一切宗教都係呃神騙鬼

又邪教

natural selection

阻一阻你 中學生手足用心制作 幫手足推一推
[熱血]光復香港動漫主題曲
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

聖交淨化心靈

祝福一次性交一年

證明信教都on9

咁撚戇鳩

團拜係收奉獻金主要日子 , 死都要有聚會

聚會只收現金奉獻金 , 稅都唔洗交

又唔可以咁講 信教都可以好正常既
係佢地信埋晒d邪教 邪教好鍾意叫人做乜做物 呃錢
真正既宗教應該係叫你應該點做 唔好咁做
邪教係一定要做 做錯死全家 永不超生 on99

611靈糧堂

韓國真係多邪教

CLS邪教

一野幫韓國清理晒啲邪教徒，
可能有人而家拍爛手掌

明x社

宗教=高危

膠神
腦魔神
連狗神
連豬神
連鼠神
連貓神